放林海峰是但UP 21號飛

買左重覆飛，拎左飛先知580四張，原價出，可留TG

睇林狗

林海峰啲垃圾都有人睇。
RIP

郭嘉峰就差唔多

500/1 收3張連位，放？

得反一張

仲有？

因事去唔到，原價放24/9 480 兩張
tele聯絡: